過左咁多年大家都無變過，沈迷階段性勝利

聽到政府暫緩，好多fd都讚好，話贏左，話唔使出街

但其實諗咁深一層，呢招根本係政府既陰招

試下暫緩會唔會令民意平息

如果真係平息到

之後就會溫水煮青蛙

慢慢搵機會推倒重來

所以即使係暫緩，即使係階段性勝利

都有可能比人一鋪清袋

23條、傘運、DQ議員、魚蛋革命、一次又一次中招

點解大家重咁沈迷呢啲糖衣毒藥？

就算你真係覺得贏左

點解唔可以做次勝利巡遊？點解要繼續享樂？

更何況呢個政權（唔係政府）

一定會繼續打壓

香港人，可唔可以為自己企硬？笠水衰硬！

可以勝利巡遊，接受階段性勝利班人禮拜一會唔會三罷先

名句：不了要返工

呢個唔係沈迷階段性勝利既問題
而係過左咁多年大家都知呢個政府背後係中共
一個班底落台另一班又會再上
香港人係接受左個現實
既然你改變唔到個制度
只能夠係每一次抗爭減少損失爭取最大既成果

減少損失都要真減少先有用
死慢啲咪即係長痛

Push

繼續推

大家唔好沈迷勝利既幻想

其實大家都係需要休息下
冇勝利過又如何沈迷